高海寧其實係咪入錯行暨高海寧你問我答 《2》

傾傾下變左高ling你問我答

希望高ling得閒會繼續覆下連登仔留言，痴線佬其實可以唔理

我舊post留言：

高ling記住計人工 頭先有睇你訪問
重播好似要有903id club account先得 因為ig同fb live都好似無留底 試下問下商台d friend
BTW 希望你愈來愈進步 欣賞你謙卑學習既態度！
你會唔會睇ig direct同ig post既留言架？

大波高寧

大家推呢個啦

推

高ling而家拍緊劇？

大家幫手正皮推post推到高寧見到

試過一隻雞幾似佢 不過無做lu

推呀推呀推

推推推

會睇ig post既留言，ig direct就間唔中先一次

剛做完訪問

yeah 推到高ling入左黎

koling聽唔聽張敬軒

koling

Koling 你有冇諗過開post 分享下

唔好再搞高寧

入埋我個post 啦

Lm

你咁樣上連登覆post仲忙過返工

所以我同左講叫佢得閒先 人地女一真係無乜時間

不如高ling 自己開個post啦

新po留名
I love 高寧bb

唔知佢識唔識開

高ling有冇睇過依張改圖?

高ling覺得李思捷(思捷大師)為人如何?

佢舊post覆左話有

高ling你性格/對人個態度會否人前人後兩個樣得好交關（比起其他藝人）？

高ling同圈內邊個最friend ?

之前annual dinner 見過高ling, 有機會想再近距離

高寧 近排忙緊咩

高ling套劇真係幾過癮！

[quote]話晒自己第一套擔正，我已經做晒我可以諗到既任何宣傳，都係希望多d人支持我地套劇！但黎呢度傾計係一個意外，只係因為見到好多comment好想覆！其實我覺得我做幾多訪問都好，你地都未必睇到，反而咁樣回應，黎得更直接！[quote]

"我已經做晒我可以諗到既任何宣傳"
呢個回覆好貝競枝

一定會繼續支持你同婚姻合伙人

Pish

高寧 除左上吹水台 仲會想睇連登 邊個台嘅post

之前你開嗰個Po點解無咗嘅

高ling加油啊拍劇💪🏻💪🏻

仲有邊個演員有上lihkg

高ling姐姐
我細個好鍾意睇你

i want to play a game

高ling我同我條女講話你好正，跟住佢就話同我分手

可以點做？

高寧嚟緊有咩新劇拍？

諗起金城武，用真名上網無人信

高ling越睇越正

拍緊呢套

理想男友係咩條件？

高ling 想屌

竟然開左個新post俾高ling問我答
咁問問題就唔使焗限於追劇live post講/問劇情啦

btw有冇諗過你同秀怡,之後再搵多一兩個姊妹(有既話)又整一組XX聯盟,乜乜黨之類出黎呀?

佢上去阿姐個節目俾人整蠱已經係做緊騙案受害人

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

加油 已經三萬人

連登好多痴線佬
高LING要有心理準備至好
不過佢地多數係上左年紀既中佬

高ling 雖然我老婆好反對我鐘意你
但係 會一直支持你 套婚戒 我日日追

高ling幾時結婚

唔好啦 其實出到黎都係比人屈係八婆黨

到底你有冇同圍村佬一齊？

入嚟支持高ling～～～

胡說八道

唔知點解覺得好好笑 真人竟然出現左，如果農夫有上連登開你問我答就好睇

以前同你細佬一齊讀日文 佢話真係試過丁你

其實你真係好正

千祈唔好俾啲基佬打擊到自信，你點會唔正

Hi 高寧
好羨慕你同Ali之前入場睇巴塞對利物浦 仲要個位咁靚

我係巴塞美斯fans

Hi 高ling
你係咪下年結婚呀

高ling偷走我的心

高ling我之前公事上同你合作過，睇到你對工作嘅熱誠，不過係個人傻傻地

覺得lihkg點樣？

以前去過電視台 見到高ling
佢主動同我say hi
勁受寵若驚
同埋真人好靚

之前係中環地鐵站出面見過你，個時已經同朋友分享話估唔到你真人靚咁多，又高又白

高ling加油

平心而論個節目幾好

晚晚睇合伙人

我都係咁 屌

有沒感覺係終於捱出頭。點解要一直留係公司

有好耐時間無睇TVB,最近睇完鐵探，再睇呢部，
發覺幾好睇，加油！

之後就每次訪問都係圍繞住呢個話題

無野想問
但有睇你套新劇
我覺得都演得幾好 加油
社會應該多啲支持同鼓勵

岩岩睇完YouTube見到先知真

睇咗成個高ling嘅回覆
覺得好貼地
要follow埋你ig
加油！

高ling仲有冇去pure，好耐之前見過你

終於同到高寧吹水 正 做左佢fans好多年

高ling多咗好多忽然fans

高ling叫咩名

同你有接觸既人, 唔理好感定反感, 都至少是接觸

即刻感覺好好多啦

hi 高 ling

Samantha bb

最鐘意呢張正到仆街

廿年高ling fan

痴線

之前鴨王上黎比人屌到敗走

哦

估唔到呢套劇又幾好睇 9下9下又一日高寧幾時叫埋陸永上黎？

高ling我係你fans呀

加油呀！我支持你

陸永放工都陪老婆湊女啦

搏出位戇鳩仔

高ling拍緊拖？

以前覺得高寧幾靚，身材更加唔使講
依家係咪個妝濃左，覺得普通左，其實好似以前咁仲好睇btw 從未覺得你似jigsaw

睇到啲留言唔好嬲 啲人係咁加油

更何況係連登仔班毒撚
平時根本唔會有機會同女仔傾計
依家有個咁撚正既女明星
我諗淨係覆佢comment都夠班毒撚成個月J

今日lunch起女人街見到你

Ths coffee

明星仔覆兩句就打哂飛機咁
我就唔信你地有幾多個本身真係fans

女神高ling

可唔可以同你做一次愛？

你好正
好想奶你全身上下

高ling心諗咪撚煩啦你班傻尻 我都係諗住上黎宣傳下 點知你班連登仔煩過西

lm

上個po都正常啲依家個po喺公海浮面就勁多黐線佬

點證明你真係高寧

上熱門正常

打字有鄉音

加油💪

高Ling覺唔覺香港應該快啲通過逃犯條例？

撞過高ling 2次
1次係中環同一間髮型屋
第2次係馬鞍山we go mall
真人幾高

高ling點解要cool牙
我覺得唔cool牙仲靚好多

N年前書展嗰陣見到順手買咗
嗰陣時都唔明你點解咁鬼多負面新聞

就想買來睇下究竟傳媒同當事人自己嘅講法有咩分別
睇完真係對你有咗好感

傳媒呢樣野其實幾恐怖

同你老母做愛啦仆你個街

( Show Blocked User - 《行運超人》 )

你收2個負評
第一個reply你收7個正評

其實你呢個reply係冇高寧嘅情況下嘅經常出現嘅留言

高寧真人一出現，一眾男user都好收儉

你做女一嘅新劇好好睇！晚晚追！加油呀！

高ling反唔反對逃犯條例？唔方便答就唔洗答

今晚又要繼續j高ling

人地玩連登仲耐過你啦

上個post
"作為一個藝人，唔係唔關心時事！只係作為公眾人物，需要係公眾場合慎言慎行！咁你教我對於呢種敏感嘅話題，我要點樣答先至可以符合晒所有人心中嘅標準答案？每個人看待每件事，都有自己既個人睇法，咁你又何必要我喺呢度公開我嘅看法俾人公審呢？
咁樣擺我上檯，you bad bad！"

佢真係覆過架?
有冇link

#716

之前睇過呢個post得好少reply
但冇為意一日變左1001

點知嗰個真係高ling?

點知係咪高ling本人 求證據

點解到今時今日重要幫一個出賣香港人及其靈魂嘅仆街電視台打工？

hi 高ling

Hello 高ling 可唔可以麻煩你幫我同陸永講
我真係好鐘意你呀陸永

我都係！

One Two Three 齊話聲 456 嗌 6 Wing

高ling
又想八掛問下

之前BB來了同john ma 有對手戲
你點睇佢d戲同為人?

見到高ling咁勇嚟連登宣傳 真係要畀like

平日唔睇電視 宜家追返晒婚姻合伙人

問完未呀

致連登討論區的網民：
本人是高海寧的男朋友，近日，因高海寧小姐與連登討論區的網民（下稱：連登仔）討論劇情時，受到不必要的性騷擾與打擾，現在本人為保護高海寧，煩請連登仔可以尊重自己，同時尊重別人。以免高海寧受到不必要的傷害。而且，有關政治問題，高海寧不會作出回覆。請連登仔討論有關劇情，和工作有關的問題。否則屌你老母。

高海寧男朋友上。

請善用起底功能

btw我覺得呢個reply似高ling搵智囊團請槍再由佢親自覆

但係成個回覆答得都算得體

高ling你好啊 見字就同我打過招呼啦

睇黎高ling今晚唔想係連登加班

新劇開o左,都要開工

仲未完
歡迎負評

本身對佢個人冇野，但係佢個角色Kimchi有啲衰，睇到想熄機

我老母好鐘意睇高LING
我都唔明點解

有啲連登仔真係好戇鳩，問問題前有冇諗過高ling會唔會答到你？

一句講晒，總之唔表態反對既都要反

高ling我愛你 希望你見到

我以前識親d大波妹都波大無腦
豬都呃左幾隻
睇完呢個大波妹既回覆真係癲倒左我呢生人既認知

我成世人極小機會同藝人直接溝通
剩係記得有兩個，一個係洪仔
另一個就係高 ling
大概兩年前某日下午你拍完外景之後（計番時間可能就係拍呢套婚姻合伙人個陣)
渣你架寶馬 1 系走人，不過入錯咗去巴士總站
然後你 low 低窗問我點走

Anyway 我想講你長頭髮好睇啲，有冇機會駁番長/留長佢呢

去電影首映同高ling真人合照過
最衰個時冬天 無燈睇

想知高ling 平時上連登最鍾意睇咩post

走啦屌你老母
十問九唔撚應

The weeknd都唔算好另類姐

Btw佢d歌佢把聲真係
開首the hills聽下先

高ling可唔可以同我say個hi呀

早期果d好另類好黑暗（e.g.我個名）
btw, agger

想同高ling傾計咪上big big channel直接同佢傾
洗乜喺呢度等佢覆咁傻豬

高ling啲EQ同對答好掂

上個post 有d隔左幾版都追返黎回,今日要開工覆遲d都要鬧?

高Ling 我有個台灣朋友勁鍾意你
佢追晒你啲劇集㗎
佢叫我代佢上嚟同你講聲

祝你返工啲email廿分鐘內唔覆畀對家屌

勁鐘意程小北呢個角色！！加油

做乜咁傻豬有連登唔用要用垃圾channel傾計?

big big channel(

好想同高ling做愛可以嗎

唔好煩高寧 要同佢傾計就順便支持下佢套劇啦

koling我覺得你好靚架

高海寧 你好高

同好靚

唔喎

To:高海寧小姐

你真名上連登而家玩大咗，你平時都已經忙，仲要上黎覆post，都不突止，呢到大把痴線佬，比人瘋狂性騷擾，勸你快啲開個告別post，做下CD-Rom算。

From:愛你的fans.

成個po 高ling覆得2個

高ling bb前個排係長洲見到你架
勁多人搵你影相 你都冇say no 好nice
我仲問你點解咁多人都黎 你話母親節黎陪媽咪
即刻對你心心眼

你真人好高好靚女呀

Hi 高ling我是你忠實fan,我經常吹奏你的

係條街都好多添
又南亞跟蹤強姦
地鐵打飛機
又休班警
不如你叫人出街小心啲
唔知班毒撚係度博乜

係度有變態留言證明佢有人關注
做公眾人物冇人理就好啊？

高Ling支持你呀！好欣賞你做藝人夠膽同網民直接對話

連comment 都j 果啲唔係毒撚
直情係變態佬

一言驚醒洛克人

連登同條街都多嫁
唔好出術街唔好上連登囉

不過人各有志
大把人做倫敦金呃啊婆錢
大把人做黑警打示威者啦
良心值幾錢

上左腦？

仲妹？廿零歲就話姐
唔叫姨 嬸都俾面啦

真係你？ 妳好正 簡直係我終極女神 所有外在條件都集於一身

無睇舊post 點證明係本人？ 見佢ig又無po

乜春title
格硬加落去

由細睇到你大

佢係訪問提過

咪撚再扮野啦，好嘔心呀.....

以前係cwb momo剪頭髮坐過佢格離

個陣未出名已經成個臭四咁，勁撚大牌，十足楊怡台慶閪胡定欣面果陣咁樣

假到仆街

睇左陣回覆，一定勁多打手，借連登上位，回覆條友分分鐘係佢助手黎

舊年黎HK開concert真係正到不得了
我諗你都有去睇下話??

btw唔知高ling有冇去睇呢?

我就當然有

btw如果係外國歌手嘅concert 見到香港明星藝人做觀眾都幾過癮
不過就算真係有佢地應該都戴哂口罩

我係女fans
覺得高ling無其他人講得咁樣衰啫
我學得佢好靚喎，又開朗，係電視見到佢都會好開心
同埋俾我既感覺係性格都好好

Ching做美容公司？

對波側邊好似唔太自然

molamola 高ling 唔會返黎架啦

高ling 高ling 我post 潮文唔係真係想你食屎架，
我想話你真係好正咋

鐘意陸永就搵C君講啦 屌高ling撚事咩

高寧bb

佢去過好多公司annual dinner 既

有丁既女fans?

你都咪撚扮野啦，好嘔心呀......

以前喺砵蘭街幫襯過你阿媽

個陣佢帶住你條on9仔開工，勁撚on9，十足庇護工場啲智障咁樣

柒到仆街

你話係就係呀？

係咪又係
見到佢個樣黑口黑面唔同你主動say hi
以為自己大明星好紅咁

...
我focus左係腹肌到

點解你一開始會入行？

似雞

高海寧真係好撚正
認真！

koling加左呀，睇得出你有落功夫係做好每場戲，連登係好多痴線儷肆意人身攻擊/講變態野，希望你睇完唔好有hard feeling

加油

支持高寧

大把外國人黎香港開concert
都有明星去睇架啦
唔需要太驚訝,同時佢地都冇刻意遮遮掩掩...

明知高海寧有睇呢個post，有樣嘢真係唔太好意思喺度講

我試過發夢同兩個高海寧搞嘢

三萬人就收埋啦

舊年係台北饒河夜市好似見到你 舊年係咪有去過

對兒登仔嚟講三十歲屬於阿姨阿嬸嘅年紀都啱嘅

高ling你對波係真波定假波？

對廿零歲女仔我都仲會叫妹妹仔既
三十歲打上我講唔出個妹字

打手就算啦，借連登上位借得太明顯了

唔係幫佢講說話
一邊係「婚姻」劇個post
一邊係依度個人post

你當人地好似我哋堆廢物咁得閒咩
休息都用時間溝下仔啦
上嚟連登宣傳下係ot炸
唔會放連登毒撚左眼內

嗰條友係真高ling?

假既 咩都唔答無誠意

算啦，呢啲公海post好易變質

扮忙 扮高竇 例如 發哥都忙啦 都會同人影相 吹下水 e d 藝人真係唔想睇佢做戲

koling 潛撚左水

你簽埋咪又多一個囉30cm巴
同埋6.9 要出黎

有冇入錯行都好啦⋯⋯我都唔睇電視

答我未？

高ling 睇開咩pk

Post

呢條友上個po逼完人地答佢反唔反送中之後又扮經理人又扮男朋友

真人一黎就轉晒風
兒登仔

高ling講得好岩

"咁我地係中國人黎"

咁大頂綠帽⋯

嗰日係just climb你做宣傳
我想同你影相 但係怕醜仔

借連登宣傳就話係親民
邊有連登仔會周圍同人講我上連登同爆自己ac名㗎

忠誠

er.... 應該唔會！

唔係後生仔多咩？我以為好多弟弟

叫埋老婆一齊睇

Wa 出現了！
而家放緊break?

未有安排

邊個係圍村佬？

高Ling加油

haha... 有你呢句！我會撐住！

唔好羨慕，飛過去睇一場啦，襯佢仲踢緊！

唔係

你想我還返俾你嗎？

傻人有傻福

幾正呀！日日都咁熱鬧

呢個似我性格啦！

高姐，唔算白！

hello 高ling
加油啊

你是最好的

高ling ,拍戲係咪多數都凌晨拍㗎？ 你點令自己夠精神？

未捱出頭，仲捱緊！

對！我需要正能量

所以話加蔥真係好幫到手

我都讀過hkcc但俾佢踢左出校

可惜冇見過你

haha... 咁我都係一個普通人黎姐

點先可以係街撞到你同你合照

唔好睇少呢個肥仔

冇啦，依家去其他gym room

咁好人？

我一樣咁開心！

咁啱見到高ling 覆緊post
絲 由你選港姐決賽個晚已經覺得你好正

想問平時做多唔多gym去keep身材 尤其會拍飲食同旅遊節目

乜高ling咁得閒

突然覆咁快

高ling會唔會去拍3日2夜

好奇問下
你會唔會鼓勵你細路妹入你個行？
點解？

我都係！

當年真係好fit！

what happened？

高ling除左上呢到仲會上連登邊個台？

高ling有無追倚天屠龍記？

想做藝人，有咩條件先得

我叫咗啦

我要交換

多謝晒～

女人30同20最大分別係咩

我咩都睇唔到

可能係肥左掛... 唉～ 瘦才是王道！

做藝人，對你人生最大得著係咩

haha 有無咁誇？咪又係人一個！

係呀！我影專訪！白色裙，靚唔靚先？

其實男人唔係咁睇，有啲肉先好

我反而覺得太瘦

以前新聞成日focus係個胸到所以冇乜點留意演技，tvb做女主角唔易加油

嘩... 有野睇呀喂！

hahahahaha..... 笑到停唔到！

我愛妳呀高ling

有緣

I want to play a game....

認真答：我大牙咬合位唔岩，咬崩咗一隻大牙，醫生話最好cool過，唔係補返都無用，會再崩！

有無計返D 糧呀

估唔到呢度有人睇過呢本書，每隻字都係我自己寫，其實我當時都唔知點解咁多負面新聞，就諗住自己寫本書等大家了解我多d！依家睇得好通透，係有新聞價值先會寫你，所以依家唔會再咁介意！

高Ling覺得陳鈺琪(趙敏)靚唔靚？

所以我係傳媒面前都係咁話：呢度d男士好gentleman！

之前答咗

高ling 6永真人係咪好搞笑架

好多黑騎士保護，正！

我幫你轉達

高ling著幾號鞋？？

我同佢好fd，又超like佢個仔！

支持你追！haha

高Ling 貼d靚相益下各位巴打啦

高ling甘得閒覆既
今日洗唔洗拍劇？

係咪要咁睇我先？我轉數比較慢姐，但有腦的！haha

高ling 係咪真係巴塞fans？

得閒會覆吓留言幾好丫
唔覆又會畀人話

haha 終於明白點解我第一日上黎，無人俾反應我啦！原來網絡騙案時時都發生緊！

haha 證明你識既妹妹仲未夠多

細個J 過呢張相

呢到全部都係痴線佬嚟

可能真係我wow！haha 依家好好多啦，唔係馬路殺手！

咩都望下... 增長下見聞

hi

提起網絡騙案又順手幫新劇宣傳

我病左嘛... 所以昏睡了全日

病咗，所以尋日訓咗！今朝開早班！

高ling 你最鍾意邊隻腦魔

多謝！

保重呀高ling

我都好鍾意佢，好鍾意同阿佘對戲

有時趕做野係會行得快d，但都可以影相架！

陸永同靚湯到底幾時上埋嚟 依家數已走喎

你都好好人

big kiss

Get well soon

高ling可唔可以自拍一張証明係真身，之後一定好多連登仔九點半追劇

我已經追得好貼架啦

鴨王

之前鴨王套戲上 個男主角何浩文上高登開你問我答post 比好多高登仔屌

hii 高ling
追哂咁多po真係對你改觀左好多
加油啊！！

haha 你好呀！我果日應該影咗超過1000張相，但好開心，大家好熱情，鍾意我先同我影相，so happy！

多謝！我會盡量覆大家

我信你唔一定要讀名牌大學有幾多科a先至有智慧（雖然我知你會考有廿幾分，叻女）追咗你好多留言，好多估唔到你會覆你都照覆，人又nice欣賞你唔計較又有幽默感，大方得體
本身冇諗住睇婚姻合伙人，但你上連登成功引起好多人注意套戲，依家我同屋企人晚晚追你絕對擔得起女一，演出自然有喜感，繼續努力，support 高ling

咁你咪得10歲？

唔洗咁認真
你一對手招呼成班毒撚
點會快

肯理你班毒撚算係咁啦

高ling拍過咁多劇裡面，最鍾意演邊個角色？

我都唔係momo剪過頭髮，我地港姐有salon sponsor 架，叫「Hair」！所以我諗你認錯人啦！

點解你咁得閒

無！買唔到飛

唔係架！我之前睇過幾次，都唔戴口罩！

笑左，證明幾多人鍾意抹黑

高ling 加油

寧寧好正正

唔好咁讚我啦，我怕醜架！

係咪成日唔夠訓捱病左

因為媽媽

我會當睇唔到！haha

願聞其詳（如果你想講）
另外，我臨考試先大病，可唔可以請你祝我早日康復同考試順利？

koling BB越來越有女人味
btw我老婆好鐘意睇你套婚姻合伙人

拍殺手，咁你應該見到Ali bb，佢同我一齊！

依句令連登仔有排J

堅

睇佢訪問啦，講過好多次

晏就食左咩呀？ koling

對失去私人空間會唔會有負面情緒？
好似袁偉豪咁會黑晒面

咁讀書果陣多唔多仔溝

感冒呀嘛...

咁都唔影等幾時？小朋友都過黎影wow

多謝

可唔可以宣傳親民同時發生先

高寧驚唔驚覆覆下得罪左大台都唔知

岩岩收工就開始覆post，打字打到手軟

飲咖啡

高ling放假嘅時候中意去邊度玩?

點同呀，小朋友攬住你隻腳你會唔會叫非禮

位置咁靚 仲要你果場大戰又贏3-0
仲要入靚波

飛過去都未必睇到
何況冇錢

我都唔知呀！今日係紅磡碼頭拍野，都好多人影左相！

冇諗過高ling會係咁親民既人 支持你呀

唔多，但肥左就會去！

咩得閒？我今朝07拍野到依家啦

無人搵我去wow

唔會！付出同收穫都唔成正比既！

婚姻合伙人個post

無時間

原來高寧疤狗痢迷

夠自信

另外想請教你，其實你依行識到真心朋友係咪好難？

年齡

有冇link 想追翻

何浩文開連登acc玩你問我答，俾連登仔屌到敗走
屌啲乜我唔知，冇追post

總括嚟講連登仔對你算係非常好

套野係咪壓左倉底好耐架 睇落好舊咁

都係未！邊有時間！無助手、無跟班，咩都要自己做

高海寧拍過幾多次拖？

平時係邊到出沒多 想合個照
細細個睇你呢家都就fg

早d講嘛
呢到最多
毒撚最有自信

我今晚望望，好似幾個都差唔多樣！

係呀！佢好可愛的

Ali真人正唔正

2年

唔好送鞋俾我呀.. haha

岩岩拍完，好累！今朝好早

係

咁撚癲 冇留意

haha... 追佢地數啦

高ling n年前除夕倒數係mikki見過真人
下次公開活動係幾時邊度啊

咁慘？

高ling最欣賞嘅tvb男女藝員係邊個？

你都好得閒wow！

佢傻姐，青靚白淨走入毒撚堆同大奶奶走入毒撚堆既分別喎，就岩

Ali bb 同你都好正，好有仙氣
隔住mon都聞到

今日行街見到有個平時係tvb做二三線既但成日都係劇集到見到佢既藝人
係度做緊裝修

Tvb份閪工都真係唔易做

嘩... 你讚到咁！我真係有d唔好意思！不過好多謝你欣賞我既努力！我只係盡我最大努力去宣傳套劇，因為我好鍾意呢個角色，好鍾意同劇既演員！

貝競枝

好耐未試過好似呢排咁，打字打到手軟！

嘩估唔到你會答

咁有冇人為咗對波而媾你？

大家咁話！我都病咗！一齊保重身體啦！

據聞1/6 1400新都會廣場

睇完呢個po 對高ling完全改觀 加油

幫我啜你老婆一啖！以示感謝！

食咗

秀怡又上左線o係套劇個post

點解你咁得閒覆post?

我記得有個前輩同我講過：人哋鍾意你先會想同你影相。所以係街我會盡量唔會拒絕同大家影相，除非拍緊野、做緊嘢就冇辦法啦！

唔多！啲男仔多數鍾意細細粒嘅女仔

高ling，你上連登係公司提議你咁做定係自己決定？之前有無玩？

高寧打字都幾快！

唔會

可唔可以同楊明講我好鐘意佢做嗰套衛斯理，我到依家為止睇衛斯理小說
見到溫寶裕都係諗起佢個樣，如果有機會原班人馬開拍衛斯理續集就好啦，還掂衛斯理仲有咁多故事tvb未拍過

Hi高ling

hi 高ling, 你真係好勇敢走黎痴線佬集中地連登
勇氣可嘉, 加油! 好難得有女藝人冇比連登仔踩到變地底泥

喺屋企攤C！haha

人生苦短，鍾意就點都要去睇一次

高海寧同高Ling有咩分別

都唔係啊！只係工作夥伴時時不同，比較難維繫！但只要有心，總可以維繫到的！

近排聽緊咩歌?

多謝各位厚愛

一隻手數得晒

估唔到你會咁答，好誠實

會變咗後期既郎朝仁（陸永）咁？haha

正爆

高ling播完套劇仲會唔會上黎

真係因為你先開返TVB黎睇。。而家啲劇愈黎愈悶

之前係公司見過你 但唔敢問你可唔可以影相
Btw你真人好Nice

高ling有冇入過體育台巴賽d post留下言

係架，一日未做到大明星，有人搵影相代表佢記得你，係成就既一種

搵藝人影相，佢自己都要鼓起勇氣，有好大期望至開到口

發哥幾成功

收左工嘛

哈哈 koling比心機努力呀

下次拍拖會同圈外人拍？

應該無

自己決定

性格緊係重要過對波

cap圖send比佢

你個名sammkoling 前面samm係點解吖

你地錫住我姐

叫埋佢入嚟回

爸爸同daddy有咩分別

jorja smith

無必要講大話 haha

仲可以有其它答案咩

會，但未必日日！

你係tvb人？

高ling幾時會有燥底發火嘅時候

未

同一個醫生整出嚟

係啱啱呀

我明白！我都試過做小fans

高ling以前長頭髮個look真係好正

隨緣

我覺得我性格更吸引

高LING如果你無入行你覺得自己做緊咩會

samm for samantha

幼稚園老師

No 我做Sales的 係自己公司 你入黎買野

最欣賞邊位前輩？

有幸係街見過真人一次，真人正到仆街，唔明點解會咁多話你唔靚
最記得你有一張攬住大象鼻既相，當年真係j到個人半死

如果有機會係街見到你，可唔可以走黎同你影相

其實我地會唔會同緊高ling助手，男人傾緊計

koling 加油！

how

oh！haha... 咁我唔問你邊間啦！你下次見到我同我講啦！

可能鏡頭唔夠愛我..

其實係東張西望成team mon緊

高ling性格似啲傻大姐feel

唔夠你高

好多！不能盡數！阿佘、祥哥、阿mo、美儀姐....

梗係可以

有個男助手答，我對波係堅

有無反眼公仔可以推薦俾我？

高ling高ling
你覺得迪麗熱巴靚唔靚?

真誠又可愛lor！haha...

靚

高海寧:我是貝競枝

你地真係諗得我太大權力

我可唔可以唔認？

香港人至叻就係人云亦云架啦，我就不嬲都覺得你正既
不如自拍返張證明下自己先啦

一陣post IG先

高ling有冇養狗

你想應徵？

你呢招乾坤大螺移耍得妙呀！

Hi 高ling, 平時放假中意去邊行街？

無，細佬鼻敏感

東張西望 吳幸美 會唔會捉你落銅鑼灣 周圍問下d 路人 "大家認唔認得呢個係邊個, 有無睇佢套劇呀 ”

唔好啦...
覺得會拍爛
利申覺得羅嘉良同蒙嘉慧係永遠既衛斯理與白素

高ling自己住定同屋企人住

我覺得除咗痴線佬小朋友
仲有呢班金鐘仔

高ling唔撚駛理佢地

我終於覆完啦！yeah～ 休息下先！我係停車場覆咗2個幾鐘，依家返家先！bye～

未覆我呀................

會唔會介紹，被迫賣弄性感？
間中都要你脫下露肉

高ling 最中意咩動物

牛B死了

厲害！take care

高ling,接唔接受到同好似王祖藍咁高既男人拍拖

最記得你之有一幕俾個有錢仔強嘅劇情
片段有人用手機cap咗上Youtube
聽到把C奶聲：「低死啦 高ling！」
你個角色唔算係奸角
我覺得係之前嘅負面新聞影響一個人的觀感

今晚要即刻搵返d舊圖出下火先得

休息下啦 唔洗下下覆既
見到你就覺得你攰

利申 已經做左你粉絲

好啊 有緣再見啦 加油

愛你

仲記得大結局係喺個海度見到隻尼斯湖水怪
如果衛斯理續集喺呢度承接落去就好啦
(我成日覺得續集第一個故事應該係叫怪物，但係衛斯理小說本怪物唔係講尼斯湖水怪)

好有guts欣賞你

一個中文一個英文
咁都俾你link到

高ling我見過你係大南街個街市仔拍野（太子附近）
好似係拍你買餸
拍緊咩？

唔明點解今時今日先有藝人肯大方出現係討論區度（唔計ig同迫迫）
其實答得好講野有文有路根本唔怕俾人知道
仲可以收多班fans

點解我而家先知高ling上連登

入行以黎邊單負面新聞令你最難受

改觀，原來好容易
如果係真人回覆，咁真係好有心機

hello koling聽日新都會宣傳會唔會順便過嚟葵廣掃街呀？

有冇女性同男性casual look brand 推介

你值得嘅

著皮草已經殘忍，仲要著到咁撚柒

高 ling 對高登/連登邊句潮語/潮文最有印象？

如果有個巴迷女朋友就好

點睇華維迪同我

助手多數都係女人啦

同問點睇醉酒右閘

好多女藝人係男助手

點睇巴炒完利3粒俾人炒返4粒？

有無入過體育台巴塞post？

起我底 入嚟巴塞post留個名吧

本身唔睇電視依家晚晚都要追 我係絲打都好鍾意你呀高ling

高寧點先可以撞到你？

我覺得對波重要啲

如果見到你真人，可能會怕醜得制晤敢同你 say hi

幾時同志偉結婚？

之前係某幢大廈撞過黎生拍節目
佢又肯落手落腳搬野
同佢傾左幾句偈好似幾玩得咁
當然最後有影相啦

我相信你都會係

覆左幾個腦魔icon唔小心㩒左回覆

btw我唔覺得你蠢同埋轉數慢呀
你前前後後都覆左幾百個message
仲要回得都得體大方盡量有問必答

好過好多所謂既artist係ig/fb
寫幾句野就禍從口出俾人公審呀
佢地擺明就冇EQ/唔用腦既

高ling覺得自己對波正定對腳正？

陸永平時會唔會情不自禁rap兩句

應該會答性格

唔準答性格

嘩高ling bb覆我

利申：我都係毒撚

高Ling 我愛你一生一世 請你嫁俾我！

你算好啦…做到有知名度
可以靠自己買樓
加油

其實做緊野
我好想影架

羅樂林話十月份開bb來了續集
高ling會唔會拍呀

真係人又靚身材正心地又好女神

以前我媽有話過我個樣似你

希望有機會可以見到你真人

大家信晒條假膠我先係高海寧

咁得閒日日上黎回post 冇野拍咩

你好幽默啊

前排岩岩先睇番

襯我有小小時間高ling你有咩想問我
除左感情野

我去唔到
我想見高Ling

名山

高ling今日又無預警入黎覆post
今日成日都勁忙問唔到野

高ling真係好，肯同網友傾計
成個金成武咁

高ling 希望你事業蒸蒸日上

東張西望同高ling直播入連登答野

我屌你呀

如果真人識到到你應得係一件好開心既事
當時個心真係離左一離

高寧係咪住馬鞍山？

高拎短頭髮個種成熟味正到呢

不過都係出道時長曲髮最好睇，尤其有扎頭髮個陣

take care💪🏻

將條事業線日日向上移, 好難喎

邊夠你幽默

路人甲入嚟朝聖

希望高ling攞視后， 最好攞埋奧斯卡

撈家世界級

高ling, 可唔可以支持你母校既聯署

高寧你之前去日本拍森美旅行團我同女朋友連續撞過你兩次，wego一次地鐵一次。兩次見你都好nice

高ling 好撚正

你男朋友係咪因爲j得太多你所以暈左係個鼓上面

高ling又幾盞鬼 想問你對唐詩詠舊年勇奪視后有咩睇法？

笑咗

請唔請助手

高ling之前同Ali去西班牙係咪兩個人去

如果生日 點先可以乞到
高寧講同我生日快樂

上年去台灣旅行係書店撞到你
真人好靚

高ling依家愈睇愈鐘意你
以前你感覺唔係好入屋，但今次呢套劇你又做得出角色性格支持你呀

好變態呀 毒撚

高ling 69去唔去遊行

高ling平時有無打機？手機game都計
有既玩會現d咩？

Child登呀
咩中佬多

我想俾高ling晚晚瘋狂嚇我

高LING有無留意開邊個同事上連登？可唔可以透露下

高ling高ling你之前撞親後腦啲後遺症好返哂未啊？

高ling對於送中條例有咩睇法

答左啦

高ling 有冇想做咩角色類型/職業挑戰下咁？

以前就覺得高ling好正，但唔知點解咁多負面新聞，人靚真係易招人制造話題

又有女人味又靚又有身材，講野又大方得體又有腦，重點係貼地孝順，真係好想見真人但我係紐西蘭，高玲會唔會拍多啲片係YouTube俾海外華人睇

班臭毒撚把口平時又雞又支那又盛，公主都唔撚屌，依家有個當紅姐仔同你文字交流下，就變曬狗公

想問之前點解會無啦啦同ali去左巴塞睇歐聯ge你地撐巴？

轉得好快,, 一定係平時話港女全部都係雞,, 一有女埋身就牛肺都狗衝

比起溝唔到女，溝唔到雞的確會令佢地好過啲

睇見D仇女憤怒毒撚變左小綿羊，問人最鍾意邊個角色，食左飯未，真係打曬冷震

做藝人比起做普通人 有咩好處壞處？得定失多？
做藝人後 有冇咩價值觀改變左？點變左？點解？
假如冇經濟or其他壓力任你重新揀過
會做返藝人定做其他工(例如你講既幼稚園老師)？
想了解下娛樂圈

傻左咩，返完工梗係早d返去抖

拍不懂撒嬌的女人既時候
係唔係比宣O鬧到喊

我係嗰時覺得你正
做得好好

我一早講過
俾人係咁負評

點駁啊

咪係 平時就全部都係雞

好撚體貼，傻豬黎既

“傻左咩，返完工梗係快D返去抖”

嘩張圖我第一次睇 好靚女

你要練下打字速度
上多d連登覆post

高ling hello 印象中我係第一次好認真咁追你嘅劇
想問下你覺得楊明份人點 或者有無咩拍戲時嘅趣事聽下 成日覺得佢好似好搞笑咁

恭喜高LING 成功成為連登仔最新女神
我諗下次D 活動將會出現大量連囝加持!!!

Hello高ling啱啱喺葵芳見到你 真人好高好靚呢幾日有追返晒婚姻合伙人 好好睇你之後拍戲都要繼續比心機 加油

利申：絲打

其實連登有班屎忽鬼好鍾意自命清高扮晒有獨特見解屌其他連登仔呃光環，只要有連登仔講過既野，其他連登仔就自動變成有份講

仲要講到一班毒撚咁多，點樣一班呀？list出黎睇下幾多個以前有話過高ling係雞依加又要係到奶返佢轉頭既出黎？

估唔到你咁nice喎

哦，即係你不嬲都係狗公啦

Ali靚好多

兩個都正

中學成日J高ling 又大波又白

無追開post，唔知之前有無巴終問過。
想問下高ling會唔會介意出面報章雜誌淨係突出你喞身材，好似咩新聞都硬係要將呢樣掛勾，抹殺咗自己嘅努力？

咩都好啦，唔好扯開話題咁肉酸
有無邊個話完佢做雞又做狗公？
繼續講其他野咪即係不停兜巴打自己

雖然我係女人但其實我好鍾意高ling

你盲閪呀？

班臭毒撚把口平時又雞又支那又盛，公主都唔撚屌，依家有個當紅姐仔同你文字交流下，就變曬狗公

我邊度講屌佢一個？係笑尻連登不嬲都屌尻港女，真係有女上黎就奶曬閪

狗公咁撚大反應街埋黎自己對號入座？
叫我List？我洗撚entertain你不如我又叫你list返邊條狗公無屌過港女呀

哎呀條盲閪重要大紅字

做咩咁激動？講中左你鳩嗡？
用一般港女同個藝人比，講中左你呃光環好嬲呀？

低智商既人就會非黑即白，部份連登仔笑部份港女係雞就等於全部連登仔笑全部港女係雞同d廢老藍絲見到人唔撐政府就一定係黃屍一樣咁低智

知你list唔到，唔洗咁多藉口
不過我就起碼list到一個比你呀，我entertain你啦，就我啦，我狗公黎架搵下我邊個post笑過d女支那公廁雞啦
繼續出醜啦我係狗公你呢？loser

睇開少少，以偏概全拎光環都係連登仔特色之一

下，全部都有架子wo,又難湊...

高ling,我想問你覺得鄧智偉份人點？，係咪好有才華？

仲有d虛寒問暖明明係絲打都變埋毒撚

高ling肯上嚟連登真接同我地傾計真係正，好過啲星星負皮啲偽人多多聲，真係完全對高ling改觀人又靚性格又好Tvb最正既女artist一定係高ling，得個樣性格閪到爆個啲就行埋一邊，我一定支持你做視后

追緊熱門回覆 見到高ling啲對答幾nice 加油呀！

You are the best koling
又靚又正

高 ling 覆我，期待今晚同三個高海寧搞嘢

Btw TVB 啲膠劇我真係完全冇興趣，不過真心覺得你超正

死啦 作為絲打本身對高ling冇咩好感
睇佢咁逐個post覆
即刻好有好感

我聽日生日

金城武都有咁做？我都好想同佢傾計呀！haha

Thx soooo much bro

高ling聽日有冇宣傳活動？

唔向下已經好感恩！haha...

I love wego，平靚正！

happy for her

你有興趣？

係呀

高ling上線啦

又出現啦

高ling用網頁版回定用app版

唔使乞！生日快樂

自信心返晒黎

有呀我啱啱grad

幾時再拍地獄停車場？

多謝你呀！

有！不過手機game多

秀怡lor

未！累既時候眼睛睇嘢會唔清楚

追到live的高ling
搞到好想睇下套劇
明明已經好多年無開過電視
Btw 加油啊

高ling你係咪識好多國語言架

高ling依家識打牌未？

高ling覺得趙敏靚d定周芷若靚d?

如果生日點先乞到生日快樂

下次生日去ig留言問問先

你係唔係日日都痾屎？

我都唔知點解一開頭咁多古怪新聞，重點係全部都係假的！好彩依家一天都光晒，yeah～ 我有去過紐西蘭做野架！果度好舒服、好靚！

我地一齊去旅行，咁岩撞正有波睇，仲要係歐聯四強賽事，即刻試下買飛，點知又買到wow！正到爆！

唔係！係我自己壓力大到喊，宣萱對大家好好架！唔好誤會佢！又係一單假新聞！

haha ... 呢d互動好正

高ling你上左連登有幾耐呀

佢真人性格無Gus咁浮誇，不過都好好笑！無架子，好nice，對幕前幕後都好好！我同佢笑點都好低，所以遇到陸wing、古佬會成日笑場！haha

求高寧搶閘同我講句生日快樂得唔得陣間踏入12點就係我生日

今日又未見到有wo

唔過黎say個hi既？

小小咁啦

介意架！不過介意有用咩？
haha...
不過依家好好多啦！革命成功了！

thx sis

點會？好好人架！

見好多人同緊你影相 嗰陣你地又差唔多走下次見到你一定要搵你影張相

我都係上黎吹下水姐，無大家講到咁誇張！不過好多謝你既支持，我會繼續努力！

我係宣傳部部長，所以好嘢都cap圖send晒俾佢地睇！haha

好滿足架啦

其實我好想問，點解大家對我咁無好感既呢？不如分享下...

生日快樂🎂

高ling會唔會覺得連登仔好變態

無呀！終於放假

追緊法網狙擊，個時已經好搶戲，唔知你仲記唔記得呢套戲

app版！有分別？

多謝解答～睇嚟你地都拍得好開心

可以全日覆cm

唔敢啦！我自己車一定唔敢入！驚出唔到黎

上網都睇到架！haha

幾種啦，我好蠢架

係？你係邊個？

我會繼續支持你的
Btw我有個願望
就係我星期一生日 好想陸永可以同我講句生日快樂 Koling 可唔可以麻煩你cap 埋比佢睇

可以如願攤C

hi高ling，婚姻合夥人真係好好睇啊，期待更多你做主角嘅劇

冇問題
就算黑黑地都有另一種吸引力

周芷若啱眼緣d！

一直有睇..

生日快樂

高LING姐姐你好

好假

係呀！今日都影唔晒，實在太多人！超開心！

唔會呀！好有創意

梗係記得啦

haha 今日睇左醫生，聽日休息真係要好好攤C！祝我快d好返啦

我驚下次無咁好睇... 千祈唔好鬧

病都覆得咁快

估唔到我問咁無聊嘅問題高ling都回
你有冇睇原著

上連登應該會對你代入新劇角色情節好有幫助

注意身體健康啊
早日康復

希望你下次可以再遇到好劇本，拍到高汁劇俾我地睇

肯上嚟同我地吹水已經值得一讚唔係人人都會接受到網上既批評有啲偽人當自己高高在上有啲年資就擺款anyway 加油we love you 3000

高ling有冇睇開波（自己唔計）

負面新聞, 見報嘅都係影身材, 跟住拍親D 劇又係呢類角色.
自㒄會有個感覺 "只靠身材"

好撚好笑？

原來係中超

吓個場d位唔滿架喎

高ling搭地鐵有冇試過比扶手連環爆頭

唔好咁大壓力，每個人人生一定有高低位，只要有熱誠用心演觀眾會睇到

呢個祝福我like！

love you more

我有睇開波！

一諗到高ling宜家同我一樣睇緊同一個po
個心就卜卜 卜卜跳
好興奮呀

高寧bb I love you
Live

d新聞真係影響好大，但成日都話有圖有真相，咁多年d新聞都係齋作，從來無影到相或片，你地點解又會信呢？就係因為佢寫多幾次？

我未試過有人咁關心我呢方便！haha

靚女唔痾屎呀
我知你無既

唔想試wow...

我嘅意思係你生得咁高 搭地鐵會唔會撞到扶手

*方面

女神

好想攬一下你啊

會呀...

咁睇黎我一d都唔靚啦

幾耐會搭一次地鐵？

高ling用咩打字?
連個"齋"字你都識打

高ling覆po嘅速度仲快過我去轉廁所

人總係有先入為主既習慣，大部分人會信睇到先個樣野就算之後點解釋都好總會有人會懷疑

追到live
睇開波嘅高ling今晚睇唔睇歐聯決賽
有冇睇好邊隊贏

你覆左我 我好感動

依個post 有幾多個tvb 打手

Hi 高ling

祝你快啲好返

點睇古生？佢係金像獎講香港人應該要做好香港人嘅電影，真係好有型(ps.唔係gay)睇得出佢真係有心想搞好香港電影

最記得邊段？

有無追「唐姨風暴」？

連登仔都可能有批判思維，但師奶個d 娛樂新聞台/雜誌講乜就信乜，就算連登仔唔信，師奶信都麻煩啦

hi 高ling, 我想問一定唔少富家公子追過你，咁佢地出手可以做到幾誇張?

撐邊隊

會唔會有時因為拍太多夜晚戲搞到生理時鐘變哂，日頭先覺得眼訓

睇過邊個
咁果陣有冇比人認出同搵影合照

我睇咗幾頁，又唔覺比人屌得好勁
我覺得佢d言辭比高ling更融入，不過有時d回覆都幾九唔搭八

你識邊幾種呀？程度去到邊呢

你做呢行唔係應該好多渠道了解到呢個世界好多人都好蠢，講幾句就信既咩
你記唔記得前面你覆過一個剪頭髮既留言，如果唔係你本人上黎回覆，其他人就會信左果條友講既野，信佢係唔知咩salon見過好串既你

On Your Own同Blue Lights

唔係啊嘛，網上唔需要太認真係定律嚟喎

同鹹酸菜一定係配牛歡喜一樣

不過講真，我啲朋友大部分都覺得你係正靚索

但係利申都係全部唔睇 TVB 膠劇

好幽默

高ling
你睇完 高Ling 矮Ling 冚家ling張相有咩感覺

高lin有無打算移民？？

請問你幾歲開始標高？有冇細個有冇特別做運動或食嘢去令自己高啲？

我都好中意高寧短髮look 好清爽同好有女人味

渣一下唔屌都夠回味一世

想引我自爆？

高寧高寧，想問點解仲留係TVB呢間公司？

今晚支持熱刺定利物浦

真係高海寧？
你身材真係幾好，短頭髮
BTW加油

咁撚仆街
見習律師角色嚟咋喎，同奸角完全扯唔上關係

高ling你喺套劇入面啲衫好靚呀
係咪私伙野黎架？

佢為咗呢樣嘢有段時期刻意封胸

高0點解你上圍宿左水

仇女果班柒頭應該大多數都冇出聲
佢地加把口取暖就叻，見到個post咁多正皮同埋真人出現，嚇撚到即刻上一頁啦

以你所知，娛樂新聞報嘅緋聞係咪多數都係流

個人感想,就之前既回覆所講
平平無奇
可以做配角/過場但未上到大檯既感覺
但呢套我覺得你開始有啦

但要睇多你一兩套做女一先有定論
希望唔係虛火

其實你係tvb遇到嘅藝員同事多唔多大牌（唔駛開名）

同鄧達智結婚 可唔可以請我去飲

我搵朋友訂一開賣就買到
10條友一齊入去齊齊企&睇

果晚都算係咁
要唱既大路野都唱晒

高ling除咗做gym
飲食方面係點配合
好想有你咁fit

好簡單講，高玲佢有咁嘅身材，要搵有錢佬嫁一定無問題，但佢簡鄧志偉only, 證明係好女仔

見到你用腦魔唔知點解覺得好好笑

今晚點睇先

連登都係一dd咋
成日話女人係雞果d，不知幾想多d呢類新聞可以比佢地有藉口侮辱人同發洩，理得係真定假

果陣好似再fit d, 超廋底大波。正到

純粹同性相拒？
無惡意個隻無好感
即係見到你唔會轉台
亦唔會因爲你去睇一套劇咁個隻無好感

其實我一開始知道佢係依家呢套做女一都覺得幾驚訝同突然
佢一直係我心目中嘅形象唔差，但始終冇咩特別深刻嘅印象，只係一個普通嘅靚女藝人，加上睇到以往網民對佢嘅評價除咗對波之外都唔多正面，冇諗過tvb會捧佢做主角
不過點都好，我支持有多d男女主角嘅面孔舊果堆一個二個都北上，唔捧人上位d主角搵邊個做

我果日晏晝買
但其實唔駛爭，因為根本賣唔哂

歌list都正路嘅
係估唔到連新碟得6首歌都冇唱哂，唱得兩首就算

umm 我追咗咁多個post大概可以用一般人角度答下
我覺得啲人對高ling冇特別好觀感嘅原因可能係因為啲八卦雜誌亂寫同埋角色人設嘅限制

一、啲八卦雜誌有幾distract人就唔使我講啦，唔知內情或者冇同高ling相處過嘅人好容易耳濡目染之下就對你有負面印象，先入為主覺得你係嗰種人，媒體要寫臭一個人真係好容易，日日同樣嘅新聞轟炸，啲人又唔去了解同埋諗下make唔make sense就會信咗

二、cctvb點捧人大家都知，咪就係嗰個人做開咩角色就俾咩type嘅角色啲artist，發揮空間好有限，次數一多啲觀眾（特別係啲師奶）好容易將個演員同角色掛鉤，覺得佢就係咁嘅人，我自己有印象嘅角色有法網做doj嗰個（冇睇套劇但高ling有啲scene唔知點點解記得好清楚，包括喺個party話自己係doj嗰幕同埋上庭嗰幾場），仲有戲分再重啲嘅愛情食物鏈（如果冇記錯），呢套好似係做個想釣金龜嘅角色，有少少反派，再加上有啲自卑（因為賣魚？），同婚姻合伙人做主角唔同，相比之下冇得好似合伙人咁貪錢得咁「合情合理」（由壞變好），所以觀眾對你嘅貪錢印象好深 好感咪冇乜囉

利申：9up 但希望你角色轉型到，做主角唔係淨係虛火啦 明明做正氣角色（doj）都唔差，硬係唔知點解你公司成日都要俾啲「望落只靠美色上位」仲有「男朋友阿媽唔中意你」嘅角色你

睇到你咁有心覆 套劇又幾多人講真係想追下 好記得my盛lady你做徐子珊啊妹好盞鬼 加油啊

Btw想問下高ling痾屎個陣㩒唔㩒手機

唔怕有菌咩

呢兩日咁多人生日嘅
其實我都係琴日生日㗎
高ling可唔可以同我講句生日快樂
高ling我愛你呀！！！！！
利申 真絲

高ling仲有無去搵旺角果位世叔伯book機票酒店？
之前係果度做見過你真人
不過次次你都戴住副西洋墨鏡上黎
印象中好耐好耐之前book過去東京既family trip
仲有去過布吉

高ling擇偶條件係乜

高ling,我係馬鞍山街坊呀！揮個手先！🙋‍♂️
幾年前響大球場睇阿根庭表演賽時有幸坐你附近，搞到我成場唔知望你好，定睇美斯好。
Anyway,你地成家人一齊睇波好溫馨呀！

冇連登之前，
有冇上開高登

支持你啊 同男友日日追

幾時叫智偉寫隻歌比你唱下

有冇睇過佢打鼓打到暈個條片

個段片真係笑到仆街

點睇d人成日話想丁你

高ling有無唔開心以前成日比人話似saw?

可唔可以講多d佢既details

有幾耐冇搭過地鐵？

唔想揸車就會搭地鐵！haha

返嚟啦

咁我真係好可憐啦，就係因為性感形象，無端端俾人寫咗咁多年，仲要唔係我自己揀行性感呢條路，我根本無得揀！

好病，無睇到！依家d菌好勁，大家小心身體！

午安,仲以為你今日休息唔上黎

全力支持佢！我地都想香港娛樂事業好，我地先可以保持競爭力！覺得佢個人魅力值爆升！

冇辦法啦 大部分人只可以由傳媒嘅報導去認識你唔係今次你上嚟同網民傾計 我都唔知你咁nice

我最鍾意食外婆自己包既糉，純糯米包豆沙餡！好好味！

高ling翻黎啦

你有無學包

高ling 月薪幾多到?

聽住阿媽講嘢，多係門後面喊果場戲！

溏心？

其實天梯三姨太都演得幾好，對呢個角色印象好深刻

我諗你問錯人啦！haha... 我無咩呢d經驗！

我撐既巴塞已經唔同晒人啦

會呀！朝早開06係最辛苦！

想問靚女姐姐你講唔講粗口？

高ling性格好好人又靚...音樂才子都好型...
Why so perfect

睇過bruno mars、ed sheeran、big band、2NE1..

高ling我諗你可能係香港Artist公開直接係討論區同網民互動既Artist, 講真係度同人吹下水既迴響隨時仲大過上Big Big channel同今日 VIP, 東張西望。
果D互動又係單向，但呢度係雙向式。

不過我都好好奇，係高ling全面進場前個推到完場 婚姻合伙人既post都仲有勁多粗口，批評，對你同秀怡既身材評頭品足，但你地入場後班人就即刻唔同哂

希望你地可以帶起Artist真人係討論區同網民互動既風氣，咁樣俾人感覺真係會貼地好多，對你地而言又可以更了解網民對你既睇法

廣東話、普通話、英文、南京話！

係lor，無端白事都要咁走出黎講個大話踩一踩我！好彩我逐條留言睇，可以幫自己澄清咋！真係唔明咩心態！

南京話？

日本鬼子點講架？

February 3rd 同 Let me down

真係高ling？
想贊下你比出道時順眼咗靚女咗，
演技又好咗

與其電視劇我多啲想睇你拍電影多啲

互問互答、參與性高d呀嘛！

哈哈 笑足咁多年

去邊？

咁人有高有低，總有d人做野好無聊既
女神咁早就上線啦

Thx sis！ 仲有5集，希望你繼續支持！

中一已經165cm啦，由細都係企最後果幾個，無刻意做運動呀！

最深印象都係my盛lady 蕊蕊同愛情食物鏈高貴芬
我諗好多人對你印象都係高貴芳嗰種感覺

仲諗緊留長小小tim

記得唔知係邊集旅遊節目，你有講過話因為由細到大食酒釀丸子，所以身材先好，所以我有意無意都會借啲意叫俾個女朋友食，但唔 work 喎 可能已經太遲

所以我今次上黎真係好有收穫！

Bruno mars第一次黎hk開我都有睇
睇住佢同班朋友玩樂器jam歌真係好正

反而之後出果隻碟好麻麻

我唔識打牌，無打過幾多次！你話教過我打牌wow... 我梗係想知你係邊個啦！

直接係度自己解畫一定好過對記者解畫。因為佢地一定會繼續幫你作故仔，如果娛樂圈無哂八卦新聞，班娛樂記者就失哂業

不過講到尾係班師奶八婆鍾意睇藝人既私生活，令到班傳好老闆覺得搵狗仔隊跟藝人，老作故仔作新聞有市場，搞到咁鬼多呢D新聞

高ling有冇對d留言㩒正負評

其實最重要係個人夠自律
好多名星都可以做到零緋聞

但睇下賓頓同埋立花就知.....
分分鐘仲有大把料未揚出黎

嘩，高ling又上黎ot

高ling打字快唔快?

離開香港

有d係公司準備，有d係私伙！邊套先？

無錯

一dd啦！咁你地係咪覺得大方認好過收收埋埋？

你咁講，我好大壓力姐！haha...

咁當然真説話就唔會被抽秤

其實真係好多都好好人，好多都係由低開始做起，閑角做到配角，再到主角，個個都捱過，點會擺架子姐！當然，都有個別例子！但98%唔大牌！

企係度睇演唱會係最正！

我減肥會戒油糖鹽，好快瘦！

收收埋埋總有一日俾人斷正
最重要係而家偷影偷拍咁方便
send俾蘋果仲有錢收

我似咁膚淺咩？haha... BTW 係鄧智偉

好想知係邊個design出黎，好生動

高ling 食左飯未

唔少artist做一兩套做得好之後
俾人屌既大有人在
以前有胡杏兒,近期既就有蔡思貝同袁偉豪....

高登腦魔

睇左xmen個黑鳳凰預告
覺得Sophie有d似高ling

去遊行啦 六月九

高ling會唔會M痛? 有咩方法紓緩?

我依家M痛到訓左喺度 標哂冷汗 好彩星期日唔駛返工

初初俾人話似saw隻野會唔會唔開心

初初覺得高ling係會做人第三者個啲feel
睇到你同啲巴打互動就覺得你唔會個啲女人 原來仲係咁nicee
所以人真係不可以貌相

鄧智偉係我中學師兄
以前學校搞音樂比賽都有返嚟做評判
但唔知點解比人感覺比較cool

依家儲落d觀眾緣，等一個角色就有機會彈上去。
而且大眾較為接受捱上去，多過果d 夾硬捧嘅 花旦

你 search唐姨風暴 睇下啦

祥哥你指黎耀祥？
係既話，阿佘 同祥哥 對幕後人員態度都麻麻wow
仲成日擺款

依家肥底！haha

咁都ok！我都無咁失落！

咁比個boss 比你
周麗淇呢？
低一級既，胡定欣呢

好少睇電視 印象高Ling好串
原來咁Nice

好感激你答得咁認真！我都覺得娛樂新聞既影響力真係好大，但作為當事人，我好想講個真相俾大家知：
1，娛樂雜誌需要用誇大吸引既標題，去吸引大眾俾錢買黎睇，所以大多數水分好多，其實最精彩既已經擺晒o係封面，內文多數係因應標題作得就作，總有好多「密友」爆料，其實全部都係作d證詞等表面證供完整！舉例：我最近既雜誌封面話我就快嫁人，封面只得我去supermarket買嘢既相，呢d一睇就知無料到！果日我買嘢返屋企慶祝母親節，影相既記者都知，有過黎傾計，但寫既係編輯，所以就作我返屋企煮飯仔；跟住第二日我去影dog magazine既封面，本書已經買得到啦，影相記者都知架，不過編輯就寫話我去傾影結婚相既嘢！跟住又話我同Ali去巴塞係事先去睇場地，但係人都知我去巴塞係因為接咗保險公司annual dinner MC job，順便去旅行，報紙就出過幾次！所以你話呀，雜誌既野可以信幾多成？當然，有圖、有片、有真相果d新聞就另計啦！
2，報紙就好d既，通常雜誌亂寫一通，我地可以透過出活動見報紙記者黎澄清件事，還原真相！
3，被角色定型當然都係問題之一，但作為演員，我地無得揀，有劇開就要把握機會磨練演技，做好每一個角色！我無得話淨係演正面、乖乖女既角色，有時反而覺得呢種角色好唔真實！人總有優點缺點，有自己在乎的同痛恨的，有光鮮的一面也有黑暗面，而每個人的性格都唔同，呢d先係真實！所以好似Kimchi咁，佢雖然好貪錢，但佢係有原因的，而且邊個唔貪，人人都貪，只係貪既嘢唔同！呢d角色複雜、貪婪、有變化、而且夠實在，對演員黎講先夠好玩！我唔想錯過呢個角色！其實外國都有好多演員會演活奸角，但觀眾一樣咁愛佢，所以我唯有盼望我也有咁既一天！

高ling好認真咁答
原本無乜好感 到宜家加曬分

你答得好好!

高ling入到黎冇打錯過5p字

好似呢張相咁，曾經有本雜誌P到我個胸起角，就話我隆胸！大家又信晒wow，又唔諗吓點解得佢本雜誌影到起角，其他報章雜誌又無影到wow！但我可以同邊個解釋呀？點解釋都無用！所以有時做我地呢行真係有苦自己知！

高ling識唔識 岑公個女紀沛？
之前拍過溏心風暴

高ling你病咗就好好休息喇
唔好急住覆我地喇

喺你上嚟覆大家之前
我唔係你fans 但都有留意你
見到你一直有進步
加油呀

我就下周日先至生日

太長唔quote啦
估唔到高ling打一大篇野回覆

我覺得報紙雜誌或多少會有唔少水份
同時我唔係唔相信高ling既為人性格同處事
但有時某d藝人既緋聞係空穴來風未必無因,
例如希哥,未有閃卡事件之前報紙都寫到佢同好多女星拍過拖有緋聞,最後事實都證明左報紙佬寫既野又真係有d根據
我相信報紙佬雜誌佬或多或少會掌握到少許既先會咁寫囉

所以有時睇呢d新聞要有批判分辨能力
看圖作文或者果d用代名作果d gossip news
果類新聞就當笑話睇下算啦

haha 有呀！依家打俾佢多！

心底好、孝順、忠誠、上進、有才華！

咁我地一家人感情又真係幾好既！haha... 梗係睇美斯啦！難得睇到真人踢波！

都有睇！

高寧唔返工平時有咩興趣?

真係無？反而覺得好好笑！我好鍾意睇saw架！係咪好變態？

高Ling會唔會過嚟澳洲雪梨旅行啊

我真係識包架！

高ling 鐘意邊幾個外國演員

勁喎,有機會示範下

高ling是否不會考慮矮男

高ling有冇睇開書㗎？

你著高踭鞋有無183

koling同wingto熟唔熟？
知唔知wingto有無上連登？
好想識你哋

你係我師姐，但好似未係學校見過你

姐係鄧生？

我俾周刊屈過
記者賴係編輯改頭換面
編輯話唔關佢事，佢只係起標題
打官司個官亂咁判輸埋
不過身邊好多人都唔信我俾人屈 仲鬧我講過唔認
建議同香港啲記者通訊最好都係用whatsapp（白底黑字）
同埋tvb封殺咗某傳媒集團
最好就唔好同佢哋接觸
呢間嘢又中意屈人
你同佢傾完計被屈的話
tvb幫你澄清前應該會照你肺先
香港係有新聞自由
不過你都有保持沈沉默的權利

想問呢到邊個係tvb個高ling

sammkoling

其實演員工作就係拍戲
係香港觀眾先會中意理人哋私生活
同埋香港人睇戲係抽離唔到
我阿媽話粵語長片年代做奸角出街會被成村人追住嚟閙
而家2019年先叫好少少

喂 你係合伙人入面好靚呀喂！

其實係我第一套劇！果陣真係唔知咩叫做戲！

「shit」算唔算？

做香港公眾人物最好戒埋呢啲口頭禪

高小姐會唔會諗住番強国發展, 強国人工高好多

我認同！呢種互動的確係其他宣傳平台做唔到的！而且呢種你問我答可以滿足大家既好奇心，又可以俾我平反一d不實報導！直接對話、直接俾反應！正到爆！

我細個同婆婆住南京嘛！

Koling 睇左avengers 未

我想問你係咪一開始就做配角冇做過茄哩啡 同埋第一句對白有冇ng

高ling 希望有一日可以見到你攞關於演藝方面嘅獎
今時今日有藝人仲肯咁貼地同觀眾網民互動 係一件好難得嘅事 我地會繼續支持你

點解你咁得閒回post

高ling坤哥有冇flirt過妳

高ling 可唔可以同我say個hi
覺得你做戲好咗要加油啊

高ling我又想問喇
如果套劇完咗
你/其他藝人 會唔會潛番水
定係會繼續同大家傾計

你慢慢估

咁唔開廠都有空餘時間je

一定大方認好啲！

想問點入行

有冇追post架 人地尋日咪講咗今日放假囉

太長唔quote啦 好多謝高ling覆得咁認真啊，演員來講都係角色同演技係最重要嘅，就算俾咩角色都會有一定得著，其實咁多年來講，普通觀眾都已經睇到有進步咗，只要keep住有作品出就會變好嘅，而且睇你解返畫真係覺得雜誌啲「看圖說故事」好犀利
祝福你越來越好啦

Koling我啱啱去完南京玩個度啲野幾好味啲人老好nice好似你咁

On9

KELLY直播打機
都講MOTHERFUCKER

Hi 高ling
我係連登出名既九公
好高興你加入連登大家庭

鬼妹唔同

間中追幾頁post
唔知有無巴絲問過/答咗
高ling你咁樣上嚟公司有無傳召你

高ling有冇試過比樂小姐/余詠珊照肺?

痴線
睇完你好咁一個個覆
感受到你個份認真
亦唔會因爲我地係一班網上nobody就hea我地
有啲感動

高ling想問下你細個食d乜野可以食到咁高
定係你本身屋企人都好高？

睇wiki話你藉貫係廣東潮州，即係你爸爸果邊係潮州人，應該係真
咁你係咪細個已經會同爸爸講廣東話，定係佢由細到大淨會用普通話同你溝通

呢位前輩係咪發哥？

之前冇聽過February 3rd
啱啱聽咗，又幾正

我增高速度都同你差唔多，高少少
中二已經到170，但唔夠175已經停咗高
利申：男

支持

但企足咁耐真係好攰仲要會比人遮住
我試過一次企，睇得好辛苦於是第二次有得揀坐就揀咗坐

前面有人仲要連個鄧字都冇打
搞到我一見到就load咗做曾志偉

你有冇食煙？

(from 網典)
腦魔二世於高登的綠魔頭像其實是外國卡通片The Tick中其中一位角色"The Human Ton"手上的一隻綠色布偶公仔，名叫Handy。但Handy並非由The Human Ton所控制，因為Handy的思想是獨立的，他與The Human Ton在精神上都是不同的獨立個體。值得注意的是，Handy是沒有底部和腳的，與一些腦魔icon有所偏差。

再講多d，腦魔二世係以前高登一個好出名嘅會員，其他高登仔用呢隻嘢象徵佢，整咗一堆代表佢嘅icon，不過依家連登果d唔係原版icon，原版係根據呢d高登icon整，連登大腦魔跟emoji，細腦魔就唔清楚

胡杏兒同蔡思貝有受歡迎過？

其實唐詩詠胡定欣都係捱咗好多年先上到一二線
但一上位都係比人反

相信寧寧姐好快可以被大眾接受
因為TBB播咩 大家就討論咩

仲以為你近排先開始上
一上就開ac添

你確定真係香港先會咁？

呢度咁多護主犬

高ling會唔會隨機揀幾個比佢地奶下你隻腳

之前郭晉安都因為做唐立言搞到比師奶當街罵

唔hea覆欣賞你

起碼睇opera唔會

依家係南京係咪已經好少後生講南京話
個個講哂普通話

若果你都唔多有錢人追，我都唔知有咩野女藝人會多有錢人追